引用外國記者一句話“We’re fighting a system , not individuals “

講呢句話既外國記者Richard Scotford係當日保護被圍毆中國記者。

佢無怪罪過當日有份既人，只係提醒左我地一點：

我地係對抗暴政，唔係針對任何一個人。

當日圍毆除左發洩無其他用處。
（雖然我認我睇到好開心好爽）
仲比對家企到道德高地鬧翻我地圍毆同阻救護車
（見警察page）

但係檢討一下，
如果我地濫用私刑，同班狗有咩分別。
我地要證明比國際睇，我地係高層次既一群。
當然唔係企道德高地，但係如果可以做到係
我地被逼先用武力保護自己係最好。
下次抓到人可以綁手綁腳掉埋一邊算啦
中意既可以用油性marker寫字。
雖然呢d都算只係洩憤，但係對方就無左道德高地。

用翻警方一句說話總結：
你地無做錯到，只係做得未夠好

自推